（街坊入）有狗要求搜身/查身份證，我地可以咁樣

D狗淨係識得用呢兩招兇街坊既姐

查身份證：
如果屋企附近範圍落街係唔使帶身份證
我地可以叫隻狗跟上屋企拎
當然返到屋企忽然發現張證喺身係無問題啦
無記性犯法呀？

搜身：
我地有權要求去到警署先搜
返到去咪慢慢比佢搜
記住拍片紀錄過程
佢無權唔比你拍片保障自己

呢兩點既目的係令到隻狗要跟你走
一人夾走一個
佢地狗既數目就會減少
又可以令佢地食屎狗兩邊走
各位可以參考下
一陣check埋條例post埋出黎比大家睇下

光復香港
時代革命

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

葉謝鄧律師行

做咩要比佢知住邊
法例唔係要用到盡既

都岩
我只係想佢地用呢D技倆既時候
我地做街坊可以夾走佢地D狗力幫輕下前線

佢地依家仲邊洗守規則，今日深水埗就有街坊乜都冇做過淨影相就比人拉左